有無人一樣好耐無出過街食嘢

自從年三十開始已經無出過街食嘢
係屋企食黎食去都係冰鮮肉 好辛苦呀

same with you日日食公仔麵

我就多數撈烏冬或者煮意粉（中午個餐
食到開始厭
夜晚就等老母煮

日日唔同嘅炒飯

洗吾洗呀
落樓下快食都得呀？

唔同口味嘅炒飯jeng

好撚驚死

平時排隊既餐廳都大把位，好正

日日煮冰鮮雞胸,三文魚😂

近近地屋企附近幫趁黃店啦

屋企附近冇黃店
最近嘅都要行15分鐘到

附近一間都無
得中立 最近嘅都要搭半個鐘車

15分鐘好快姐 生十日坐小巴都要行20分鐘先返到屋企

日日落街買外賣食
Home office日日係屋企 人都癲

老母唔識煮飯
芝麻醬撈烏冬最正